原來日本有動漫一早預言左香港紅隧會封閉理工都有

理工都有

咩名

驚爆危機

全金屬狂潮

你死喇你

應該04-05年出
十幾年前已經預言

驚爆危機
入面嘅香港係分裂咗

點會唔記得呢集
尤其d廣東話

仲有成功預言欣宜係呢場運動嘅關鍵

[img]://

仲有成功預言欣宜係呢場運動嘅關鍵[/quote]

仲有成功預言欣宜係呢場運動嘅關鍵[/quote]

仲要exac7ly係個個路口開戰

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

其中The Second Raid第十集「兩個香港」就講述其中一部強襲機兵「Arm Slave」於九龍半島出現。這時的中國分為北中國和南中國兩個政權，香港的香港島由北中國統治，九龍半島則是南中國統治。這部「Army Slave」在九龍半島大鬧，被南中國認定為北中國的挑釁，雙方戰事一觸即發。為了平息國際糾紛，秘銀的成員就來到了香港秘密進行任務。

現實真係咁，都幾刺激

作者前幾日都提過香港

又紅隧又理工香港變臨戰狀態 通街孩子換成裝甲車
最後仲俾防暴撳落地

未入黎就估到

00後?
明明早嗰排動漫台啲人先講緊第四季

睇開驚爆嘅都知

係暢運道開戰⋯

宗介:看來你比我更會開玩笑

AL:肯定的

以前覺得依到好正，連AI都話佢木頭人

聽唔撚明

地理位置完全match
南中國：理工
北中國：中聯辦

我老婆泰蕾莎

屌

支那仔

呢個世界真係有時空穿越
Trump trump當選又係
呢D咁撚荒謬嘅野都有人會畫
好難信係巧合

北中國統治香港島 南中國統治九龍半島
反映九龍安全過港島
定係港島係由所謂習派 九龍係由所謂江派 統治呢?
咁新界呢?

呢首歌 啱曬歌頌勇武
MV全黑 句句歌詞都中曬依家前線辛酸

你信任我 你仰望我
我殺出去沒怯懦
戰鬥未過 挺胸再來過
一鼓作氣踏進一片煙火
立志做最前線的一個
其實我 用勳章講甚麼
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
鬥志是我 奮勇是我
世界迫我動干戈
氣勢受挫 遍體也受創
不阻我繼續戰火裡高歌
旗幟下有著你支撐我
其實你 付出的一樣多
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你

驚爆危機動畫個監督武本康弘7月京都anime被縱火果陣離開咗呢個世界

Tui

開遮...

攻殼機動隊😍

或者係夢到未來 表現上唔記得但潛意識記住咗

推

咩漫畫黎

甘都比你搵到 👍

巴

之前見到香港特登搵嚟睇呢集 啲廣東話

如果佢知道依家既香港同佢畫既係一樣

甘你老母

個過程同結果係點

燃燒的香港

Full Metal Panic直譯

係要欣宜減到肥先得...

套野好似叫美少女戰士

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

睇過 部動漫好耐

Wtf cls

班大學生已經成功研發左部AS 出黎

咁多人唔知驚爆

果套野講緊香港當時內戰
主角潛入香港追殺目標

好多年前
仲要機人
而家唔興

第4 季都係夾硬左托右托喺好小經費下整出嚟

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

木上同武本

作者都有出聲

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，星期日7am 見)

機戰近呢幾集都有呢套作品出現
有個搞笑既校園篇

侵侵當選呢件事，之前係邊度有表現過出來？

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

得頭尾兩張圖似香港

Simpson Faily

simpson，
預言咗好多野…

齋睇標題已經估係驚爆危機
啲廣東話聽死人
但個場景嘅還原度相當高，仲要香港分咗比兩邊管

講男主係傭兵團
公司周圍接job
接到一個去保護日本JK嘅job

咩香港
中國都分裂做南北

反而係香港島係北中國飛地

極品(雖然設定雞D

咁冇了，注定失敗

成集既畫面係幾乎以香港實境繪製
連紅綠燈既聲音都用返真實聲音

見標題已經估到驚爆危機

日本仔係預言方面係有一手

好準

警爆危機

FMP
南北香港

好癡線 match曬

有打機戰V一定識

好癲

女主:明白啦 開窗
女主:獵人清潔有限公司既人,問左架啦
老解:後面個袋 乜野黎架
女主:睇就知啦 清潔用品 有咩問題
老解:冇 OK

老解:收聲
老解:快落黎
女主:咪住 聽我講啦(?) 司機對眼 入左啲野 冇辦法啦

有好多野唔到你唔信
有一班人的確trol緊game
指嘅係成個地球

抄高登？

支爆危機

預言一、講中2020東京舉辦奧運
2013年9月7日是東京贏得了2020年奧運的主辦權，但原來《阿基拉》早已預視了這個結果——《阿》 的故事背景設定為西曆2019年，而舞台則是第三次世界大戰後的建設中的新東京。而這個都市開發的理由，是為了舉辦東京奧運。跟現實百分百吻合，巧合程度嚇人一跳。

預言二、預測東日本大地震？
另外，故事設定係第三次世界大戰後的東京，不少人謂該大戰其實係2011年3月11日的東日本大地震的預言，論嚴重程度，該次大地震跟第三次世界大戰相比，應該還是有段距離吧。

預言三、福島事件又估中？
《阿》的故事講及於第三次世界大戰前，日本進行着極秘密的超能力開發項目，其中「阿基拉」便是進行實驗的少年之名字。但這位少年於實驗中突然失控，並引發了爆炸毁滅首都東京，之後他便於地下設施中冷凍着。如此的人禍，令人不禁想起了2011年的福島事故，而於《阿》的漫畫中，對阿基拉有「不能觸摸的力量」、「阿基拉的失控，誰也控制不了。」的描寫，簡直就可完全套用於核能上。如此解說也顯得「預言」頗有說服力！

咁simpsons，south park呢

武本康弘